美國作家、攝影師兼前特種部隊：黃之鋒支持BLM恐怖分子，此人有毒！

gphone今次撐班死力加撐到過咗火

國際戰線要人

又係關敖狗事

咁你拉咩po